Hottoys 1/6 1/4 Figures 討論區 64 又到公佈動物節出乜既日子啦

想出MARVEL野? 有無問過老細

(BY VIC_SAGE巴打)

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base :

信和中心20樓

Mong Kok, Hong Kong

13:00 - 21:00

3722 3988

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

🔴Marvel 系列🔴 派貨時間 updated 30/04/2018

無限之戰 (大部分已經截訂，詳請打上SB問，俾人屌唔好問點解)

黑寡婦 2018 Q4 HK$1,330

Rocket + Groot 2018 Q4 - 2019 Q1 HK$2,130

Thanos 2019 Q1-2 HK$2,330

Thor 2019 Q1 HK$1,630

Ironman MK50 2019 Q2-3 HK$2,530

Captain America 2019 Q2-3 會場獨家版 - HK$ 1,680 (會場已截)

Doctor Strange $1,630 Q2 – Q3, 2019

Iron spider 2019 Q2-3 HK$1,590

HB2.0 2019 Q2-3 HK$2,680

獨立電影

Gladiator Hulk 2018 Q1-2

Gladiator Thor 2018 Q1-2 豪華版 – HK$1,590

Hela 2018 Q3-4 HK$1,430

GOTG vol.2 Yondu 2018 Q2-3 豪華版- HK$1530

Ironman MK2 2018 Q3-4

Ironman MK4 2018 Q3-4

黑豹 2018 Q4 - 2019 Q1 HK$1,590

Loki 2019 Q2 HK$1,490

金錢豹 2019 Q2-3 HK$1,430

Gamora $1,530 Q2 – Q3, 2019

Deadpool $ 1,530 Q4, 2018 – Q1, 2019

⚫️⚪️Star Wars⚪️⚫️

Han Solo 2019 Q3-Q4 $1330(Normal) $1490(Deluxe)

Han Solo Mudtrooper 2019 Q3-Q4 $1430

Count Dooku 2019 Q3-Q4 $1490

Yoda 2019 Q3-Q4 $ 1130

PATROL TROOPER 2019 Q3-Q4 $1330

The Last Jedi

Rey Jedi Training 2018 Q2 – Q3

Kylo Ren The Last Jedi 2018 Q2 – Q3

Praetorian Guard (with double blade) 2018 Q2 – Q3

Praetorian Guard (with heavy blade) 2018 Q2 – Q3

BB-8 & BB-9E 2018 Q1 – Q2

Luke Skywalker 2018 Q3 – Q4

Executioner Trooper 2017 Q3 – Q4

Leia Organa 2018 Q4 - 2019 Q1

Original Trilogy

Luke Skywalker EP6 2018 Q2 – Q3

Darts Vader EP5 2018 Q3 – Q4

Emperor Palpatine 2018 Q4 - 2019 Q1

Royal Guard 2018 Q4 - 2019 Q1

Boba Fett EP5 2018 Q4 - 2019 Q1

Prequel Trilogy

Obi Wan Kenobi Ep3 2019 Q1 – Q2

DC電影系列：

Wonder Woman Training Q1-Q2 2018

1/4 Joker （Dark Knight）Q1-Q2 2018

1/4 Batman（Dark Knight）Q1-Q2 2018

戰術Batman Q1-Q2 2018

Aquaman Q3-Q4 2018

Flash Q3-Q4 2018

Wonder Woman JL Q3-Q4 2018

Batamn JL Q3-Q4 2018

Superman JL Q4 2018-Q1 2019

Harley Quinn dancer dress Q2-Q3 2018

Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠.

除左iron man diecast全部 以及dx所有系列, 其他都係無啡盒既. 交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野.

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金
1/6 會有膠版
diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)
pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂?

:唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面
玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎
因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲
最後會爆漿 會損壞im d電路
大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

毒圖時間

(BY 求鬼其改個名 巴打)

(BY Vic_Sage 巴打)

Lm

有無人有 baby groot官圖

lm

LM
成個post得我一個ghost rider fans？

鐘意Nicolas cage ver多d

新貨係幾好聞

隻樹仔有喇叭玩

紙喇叭

樹仔睇到關節位係咪正常 今日拎咗

紙...

隻手係幾明顯嫁

Hottoys嘅處女香好好聞

但我話你知後追嘅處女香係更好聞

因為你知道佢係現時碩果僅存嘅處女

開一隻就少一隻，好似紅酒咁

所以奉勸大家，後追最好追隻處

琴晚有巴打話一隻手睇到

好變態，但我認同

兩隻其實都差唔多 係咁岩你轉到佢隻手掌去到一個位就無咁明顯

碩果僅存 笑左

個陣膠味 好正
慢慢一層一層膠咁拆落黎 屌

未聞果陣心諗成班變態佬 聞完之後終於明

無車既ghost rider

ghost walker

係driver

Lm'

係咪唔識英文
無car點drive呀?

有車既ghost rider係到

究竟幾時會有wm

真係得sw，可能要平衡返iw個水

差wm mark2
Aou同im3 差左d咩

心口紅圈

仲有真人頭

兩隻都咁正

夠重

我覺得1冇咁先進反而仲型

召喚三上巴

拍埋一齊好正

又放毒

靜

我知好少人會留意DC，不過依隻即將出既1/6 green lantern好型 成隻gundam咁款

四修：marvel DC Sw avp

好拿型 隻GL好多武器

呢隻真係不得了

追單都要追番黎

當盲俠咁玩

已開玩過gg都可以放到2900

玩過既homemade都2450笑死人咩
我笑緊接貨果d

有人秒要

個價就真係世上罕有

好彩係Vip
可以唔洗排隊屌

3100全新ok唔ok？

係Marvel 都抄到出晒水

經過又一城一役，我深切體會到vip賤過地底泥
人數多到癲

Sor
Marvel 一定多人排
Anakin應該安全

呢個都係去sb個到訂？

係啦係啦
知你marvel 威啲啦

Jm9

以往係vip喺 SB 任訂
之後先到非vip 500個名額

好彩有朋友有vip

點先可以做到vip

又問

想知道嘛

追左幾錢

半年內訂/買5隻figure+買$800 Cosbaby

謝謝

將星戰vip同sb vip兩個唔同方法揉合埋一齊

用追左兩個半月

米王
小弟自問無錢

幾時既cosbaby

呢套，都知時間問題，又要冇開過盒，淨係想問有冇辦法救救個表面

想問問咩廠

你快d上facebook搵搵 ，應該仲有，1/6平價group

有開罩頭就正

你丁足成晚im

如果玩埋燈唔洗訓

緊係趁夜晚玩啦

2 4單收左未

幾靚，雖然對sw冇愛

ht張官圖遠睇隻眼腫到

打j用 唔好當真

全部二手

依隻野點訂法？
新手玩hot toys 麻煩指教下

另外想問下 有咩方法可以keep 耐d 襟擺d Hottoys figures d 皮

一陣上去睇人場景

其實cosbaby 算唔算易放
想買夠數入會員，但係對cosbaby冇咩興趣

有冇巴打有訂上年動物節隻1/4 batman ?

佢同TDK隻1/4 比邊隻正D

我想買返舊果d 但見到炒價就

入sw會員唔駛食cosbaby
要食cosbaby既sb vip今年未開始

一陣攞完樹上去2樓

上年動物batman都未派
答唔到你

可能動物同joker一齊派

咪又係首日派成個月都未派完

我好似係首日

我第三

有無衫比樹仔著

到底要問幾多次點入force council/做vip

請問點先做到

琴日訂野佢問我要唔要做
我話你出新Solo 系列就不了

出多幾隻前傳比你睇你做唔做

白卜庭我冇入
你出虧乾同MotherFuck..我就投降

出padme

下星期出antman wasp

事但啦 睇化晒

你地樹仔攞貨係咪番屋企先拆

堅持到底
支持冬兵

點解唔係返屋企先拆

Wm ok??

番工無時間去換sad

有sad咩

一點先開門

你邊個位有事？

一陣攞 驚有問定

爭咩呀，繼續star wars

啱啱後追左隻角鬥士雷神

hot toys有愛 落狗屎唔開訂 廢時尊貴既客戶淋濕身同玩具

hot toys萬歲

哩隻好多武器

貼地黑暗系

還好 有2.0就不了

諗住收張單
但係好似冇左可動眼

我都係等2.0算，有紫光燈地台同螢光紋已經正過1.0好多

放以下單

Aquaman（12/11單）
超人（19/1單）

Tg:

所以先後追

Wm 2.0 係咪出得好差？$1500全新都無人肯接

身型

巴打追左幾$？

隻樹仔屋企人話好得意

冇野玩+身型差+套戲冇表現

lm 繼續潛

2千1

後追都咁抵玩

巴打有冇訂loki

2樓仲有pepper set同單

一定支持冬兵

去完旅行原來loki截左

想去2樓買隻shortgun，但2樓嗰隻普通版不了

叫春？

要訂既訂哂 估唔到好多都截左

升

thanos截左？fb有人放1800單

應該轉個頭又升

3.0果隻有訂呀

未

fb真係咩人都有

樹仔個盒影完相就唔要，反正唔會放出去

有冇相睇下,想知真係有幾大

WM WM WM

50真係越睇越靚

I am groot

用4800買隻公仔你話值唔值

我覺得貴原價成2千up 好不智

世界盃害人畢錢

買左肯定後悔

咪高追，啲玩具擺一陣就無熱情

Mark4單換mark2單

想問上面個張anakin圖真定假

入魔版已經公佈左，係真

真

我意思下面個頭叼 好靚下，一比較官方圖個頭即刻柒左

佢個辦一定靚啦
出到黎應該四川大熊貓

原來你講個辦，出到黎有個辨7成似要感恩

邊隻??
JL 個隻係咪最少下年先有貨?

得JL ww有deluxe 版咋嘛

q1-q2有3隻，或者更多都未派
JL我估最快都10月

JL WW我見佢cut左單唔係好耐...
我諗真係有排都未到佢

新手平時冇訂開hottoys野，依加得張dp單，想問呢隻anakin係好似平時咁到時可以上20樓訂定要去動漫節排 / 訂？

令我諗起BP 18Q4

等佢fb公佈，有d淨係會場有得訂，有d可以之後20樓訂

仲有d係限量500隻
Anakin應該係

單一隻46乜野都冇
現時點黑店都係2千零

非pps?

係呀，本體一隻
不過上個月左右

hottoys其實有冇出過yellow jacket?我見有實物圖又唔見有訂單圖

應該冇左/起價

應該無
出過樣辦
最後cancel左

繼續徵wm1.0 冬兵1.0

難得呢隻咁靚仔竟然冇

女武神都無啦

明明好正 又有實物

Yellowjacket我隻future fight都係最早升爆個隻

又好似係,隻黑鬼金閃閃都冇出

隻手好幼
成條香腸手咁

呢隻真係想ht出

想要最後套衫

最後套衫=植髮頭雕=不了

佢d辦應該都放20樓咪幾好

ht d女性素體係咁上下

仆街

粗小小真係好睇好多

佢出呢套suit我狗衝

我都想佢出 Heimdall

成隻都好靚仔,佢係唔出,可能好似鞭佬咁,放到好後先出

未必會
渡輪版都有機會
決戰版唔會
之前計過數決戰個隻單係一邊翼都60cm闊
Ht唔會做

Sw係正

就正

其實張圖邊到黎？

希望係假,寧願出多隻star war

老闆捉內鬼？

假都好，都唔會兩隻

Gg

I

sw

反而唔想sw係限定

正呀 7月中出女巫

根本入魔版個頭一早要配埋比anakin
而家重塗就當新一隻

我覺得你講得好岩，不過冇都罷

star lord 呢

咁咪可賺多次

講開sw
有預感下年真係會復制人侵略
訂到你破產

唔新出一隻點樣賺你多一隻錢

仆街想要鐵血戰士但我冇vip

仲蟹過starwar

自用 細細個已經鐘意鐵血戰士 好耐之前已經係2樓見到想買但個陣冇錢買 而家有新想買

如果可以都係照排多隻anakin算
把口點屌佢都好 心入而都係抵抗唔到

張圖都幾明顯係假
咁多人信

wmwmwmwmwm

In Howard we 7

平平地收隻1.0玩住先

其實mk3都收得過 除矮同條腰

幾錢

sith eyes 係貓眼(黃底黑眼珠)紅圈，我第一眼睇相都覺得佢個黃底細紅圈大，不過要睇實物先知，可能會重塗呢

2千幾

SHF mark3仲靚仔

呢度睇咁耐好似未見過有人貼deadpool 1.0

Iw 嗰隻係scarlet witch 嚟

Sw?

Yes

下年又有avenger4,hottoys又全部角色返出一次,肥仔囉

玩住a3訂a4
爽到暈，不過荷包double pay

我覺得更多人係訂完A3賣A3,拎D錢去買A4

三巨頭一定唔賣，三隻都好正

我訂親個D都唔賣,除非thanos出隻全裝甲版,咁可以考慮賣左佢

冇全甲都一定有輕甲+頭套

向光頭大叔說不

下集重要有可能最後一次見三巨頭齊集

all in

勁似爭鮮個舊紫薯

下集美隊,雷神,熨斗人都真係要訂,如果唔續約,A4就係佢地合約最後一套marvel作品
基本上都幾肯定美隊同tony唔會續

再出都唔會再齊人擔正，今次一定係最後一次

點解片酬有五千萬都唔肯續

根本唔關錢事，RDJ都唔憂做，係佢已經做左同一個角色成10年，自己唔想再做

如果A4真係原班人馬最後一次avenger,我會買返齊佢

已經唔係錢問題,當年marvel唔夠錢搵靚佬湯,俾左RD做,因為佢平,50萬美金片酬,即刻咸魚返生
雖然就好感謝marvel但佢係im3講過唔想角色定形,福爾摩斯個神態已經好似tony

真係驚唔出 之前 玩具TV有講，迷彩色係難做

Mark23都做到啦

我都想佢出heimdall

wm mk4好似係數碼迷彩 咪仲易

搞笑咩清

......

自己到時上網收啦
見人收過沙人同mk6地台

依隻都出左好耐下 有人放的話一早放左

已hold 10蚊都無用

已hold

有無Anakin fans
想夾 anakin Dark side
我淨係要個地台同頭雕

真係咁夾仲得了

咁就發達

到時大量anakin body變晒蟹貨

spiderman 2

Far from home

蜘蛛俠2:離家出走

Homecoming and Ant-Man and the Wasp costume designer Louis Frogley revealed Spidey's suit will undergo some big changes. The new look will seemingly be a direct reaction to Peter Parker's growth as a hero and a man.

第一隻d公仔又升

集

2020都唔知出唔出到貨

仲十五十六緊訂唔訂thanos

[/member] 話說好想自己淘寶買料整呢個version嘅洛基，但係感覺好曬時間咁
[/member]

我都覺得好膠

自己鐘意野唔會覺得浪費時間

黑豹終於截？有人4月尾單賣$1000 ？

過兩日買料

過隻mark 3 不如 訂隻1:4😂
老老實實隻1:6見到真係唔開胃

借fd圖

人

顏色？

隻色勁膠

公

有無人要金豹單?

比你問下又1516

諗下先囉

公廁截左？

唔知 純粹想回下血

我都想回 但係有d真係唔捨得 可能得力架放

500回唔到血
威巴成日後追

得金豹捨得放 想要隻babygroot 海關話想要 買黎去旅行影相

LEGO 劇透Avengers 4 Thanos 造型

概念圖都有啦

後追

2700$

又一個米王

我就唔追喇
動漫節會出限定版
有吹口哨頭雕
做乜唔等？

Agger

應該唔錯，買左砌完出黎起碼冇隙

真定假？

唔係掛

佢個名叫howard一睇就知係真

Hottoys老闆一直都真名上連登

不嬲㗎啦

你地睇吓training ww係咪呢幾日派貨咪知囉

係，sb vip一定要食cosbaby
Force council就唔駛

恕我孤陋寡聞，咩傦force council

starwars嘅vip
買
五隻5starwars

我錯la老細

想問下動物節仲有乜嘢出？

百度一早放風話派ww 啦
做下搬運工都諗住上神台

我個個有d入塵

老闆會唔會減下價？d伙記又加下人工

百度放風

[member即係訂/買幾多隻figures加買幾多隻cosbaby先可以做vip ?[/member]

今年未開，唔知仲會唔會開，問完都係哂氣

等年尾marvel VIP la

三寶究竟係乜呢
Howard 你漏下口風啦

正喎，好大對翼

2樓display？
想訂隻hela

FB有人話黑豹終於截左

1500收單 叫春

叫春time

叫春template 準備

唯一一隻UV豹呀

暫時來講係，bp2唔知玩唔玩復古

開左4個月都叫春

平時見到D人截左先黎買單叫春覺得好傻仔

點知自己1516左隻黑豹

好耐終於的起心肝想去訂點知截左

做左比人話傻仔既個個人

本身上過sb幾次都冇訂黑豹

今日去想去訂果陣先知道黑豹截

黑豹真係越睇越靚

比多D 收全新重好過二手 ，因為你永遠唔知佢比幾多男人玩過

咁樣都賣到1900

1900買黑豹單玩

係呀

最慘係上手搞到有暗病，你永遠唔知

今日原價放左張bp單出去先知截左

黑豹係咪真係截咖 成日話截唔截
Btw Thanos截左？

意思

你扮乜老屎忽叫人再接再厲姐 屌你自己咪又係差唔多 唔講以為你好撚多

老闆幾時出star lord 3.0想追隻陪勇度

同樣係度等緊

仲要大把人爭住買，真係唔識欣賞

可惜係1/10

普通版Spiderman homecoming有人放$2850

呢隻個delux分別太大
都唔會考慮普通版

咪係 普通版都炒到deluxe版個價 癲

1/10都同1/6飛隼翼差唔多大，出1/6無位放

x men靈蝶都有廠出 咁冷門

買過佢隻winter solider

幾錢 我想買隻Catwoman

拆件放

有人接ga, fb好多都係2500-2600左右接

岩
炒狗又on9
新手又係on9

咁又5千

已經算平啦

而家全線iron man d 價都買唔落手，一個二個開價痴撚線

咁貴唔追啦

等到年尾睇下d價點,宜家真係多多錢都唔夠追

膠版又買唔落

呢到d巴打醒d,2手貴過/=5000識得放低

膠版我就反而鍾意33，貪佢跟漫畫原著。

fb每日幾多水魚

mark40

唔追im會唔會好少少

好少少，但熱門既CA，GG都係好癲

shotgun 其實真係幾靚

1300左右全新真係幾想入
又有戰損甲又有頭雕

矮仔無腰不了

Where

法巴係咪要 留tg 俾link你

我揾唔到

玩呢隻算唔驚爆皮

如果ht出到咁，但70%合金係咪好過驚爆危機？

露關節 變左同im一樣好重

係

其實呢隻正常出合金好過皮啦

如果出合金就冇咁好扭,GG仔同雷電一樣唔岩出HT,可動太低

咩係雷電。。。

Home come gg wc 都咁

米高版batman個真人頭係咪話唔似 點解我覺得幾正

Mgs

蛇叔

呢隻

雖然irongg出皮d色麻麻 但係出合金既話d關節位…

其實出到好似bp咁就夠

irongg真係麻麻地 不過對gg有愛 第一隻訂左先

第一隻係雷神 二先係佢

本身淨係訂左gg同Im 第日走番去訂埋其他 淨係無訂hb 滑嘟嘟同groot set 依加想追番groot set單

屌你啦，論取捨既話
要diecast+金屬色+led
就算露關節都好過驚爆危機啦？

驚爆危機人地都唔敢點扭，但diecast既話可以扭一定既複度長擺，敢唔敢扭係睇你自己

由第一套蜘蛛俠戲開始鍾意

我都想追set 高度問題已經克服

groot set其實好撚抵屌，二千銀有兩隻
我又聞到d味

iw好少人放單咁

訂哂咪得
搞到而家連單都要後追有乜謂

好彩臨截之前訂左

有無人有1/6 acplay Catwoman return版 二手全新幾貴都收

諗諗下 到時iw差佢2隻好似差咁d野咁

無盒

會出homecoming 2！重追唔追 gg好呢？

套衫唔同？

追啦

fb有2手大口 1400比人秒左

點解唔追，im50都黎緊，仲大把人追緊1~47

真係要諗清楚先 屋企到時唔知點放咁多iw

可能到時同loki1.0一樣 4000都狗衝 不過追gg就算全新 依加無保 個頭中sad真係喊都無用

威巴你又後悔丫 ？

透露左新戰衣

大口？

HQ

Spider X AJ
My fav!!!

聽晚約左人去交收im mk3

次次睇完spiderman2都有d嬲
死八婆 賤婦

睇完好想後追

快D到10月出VENOM電影, 等緊HT出

其實有無提過故事講咩？
無blacksuit gg，直接黎venom？

似係, 可能連蜘蛛LOGO都無埋

venom好似係sony拍 大部份反派都仲係sony手上

想玩下其他廠

真係出? 訂左mk50既要訂了

故事實會改，MCU唔會跟晒漫畫

未出呢套之前有諗過嬲嬲地自己買布車
而家唔洗煩啦

呢d套裝唔洗心急啦 mk50都未派貨 副廠咁快出都無用

已經諗住整埋心口個納米倉

Nano tech 係係件衫度 應該唔難既

本身無呀

我知 係佢個件上面加

要加燈

用紐電 輕鬆啦

岩岩買左成百粒smd

呢個廠咪係自組潛行果個廠

d post成日9成新 check 件only, 玩到爛都係check件

一定嫁啦，啲im爆完地應該都係標9成新

好多人放單

我見好多後期雷神

雷神好慘 1k都過唔到

係！爆到花晒，跟住話戰損來架！

派貨果陣又升

雷神好似一向都升唔起
好似得雷神3升叫有升到？

冇晒保護綿同膠都係check件only

新個隻雷神勁多配件玩
戲入面又勁
應該都多人訂

雖然驚佢會爆膠，但有兩對手，身又識發光
又幾多野玩，都係訂左先
同埋攞黎齊team
不過差bw無訂

groot set

以前果d完全係死貨，而家都係
新果d咪又係因為套戲先升，咁多人訂真係唔洗急，等睇個個平走貨

佢跌破原價就入埋bw, 唔跌就算
快D公報動物節有乜野marvel la

屋企冇位 寧願唔訂都唔想月台
更加唔想訂完 口講想原價放
實則想炒兩炒話回血

瘦田冇人耕 耕開有人爭
自己鐘意件玩具就訂或者買啦，好多人連自己鍾唔鍾意件玩具都唔知，見有得炒就買買買

剛狗又9up 發撚緊夢

好撚慘 講咩都比你狙擊

我block左佢， 佢可以慢慢狙擊
睇下佢係咪24/7 咁狙我先

我有隻雷3爭扎緊放唔放，因為有訂hela Loki

我想知如果想買1:1 cap盾同Ironman reactor 係咪得嗰間垃圾king arts先有
我見secret base好似有放display
求解答

有隻賣左想追返全新
差額$500

完全被無視好撚慘

ironman reactor我記得有個巴打買過隻自己砌的， cap盾好似冇乜人講過

1:1 盾唔係有孩之寶咩

痴線 其實我唔明點解im 2 4 5 個地台唔可以統一
岩岩睇返官圖發覺隻隻都唔同地台

膠定合金

咁你個老婆大人呢?

屌 好撚精細
2K有冇找

應該斷曬貨
75週年紀念係上無

新POST

幾時有野訂

好快手

我未訂dooku

我一陣Pm問下佢
Thanks巴打

我見人帶隻蜘蛛去旅遊影相都好正

1001